歐盟(三小虎和波蘭除外)呼籲美國不要激嬲俄羅斯 美國壓倒性通過新制裁俄

美國兩黨壓倒性通過美國在能源方面制裁俄羅斯
歐盟(波羅的海三小虎和波蘭除外)呼籲美國不要激嬲俄羅斯

美國兩黨達共識加條文
阻特朗普解除對俄羅斯制裁

■國會跟白宮爭奪對俄放寬制裁的權力，為特朗普帶來難題。 美聯社

國國會重量級民主黨人前日宣告，共和民主兩黨已就立法對俄羅斯、伊朗、北韓實施新制裁達成共識，加入了限制總統特朗普解除對俄制裁的條文，預期在國會8月休會前呈交特朗普，而他會否乖乖簽署讓法案成為法例將是焦點。

眾院明日將表決的法案，涵蓋對俄羅斯、伊朗和北韓這三個「以不同方式威脅鄰邦」兼「損害美國利益」的國家新制裁措施。兩黨同意加入的條文，訂明假如總統想作出任何有關俄羅斯、而會令美國外交政策「重大改變」的行動，諸如放寬制裁，或是交還政府去年12月查封馬里蘭州和紐約州的俄羅斯外交物業，都必須向國會呈交報告，而國會有權否決其決定。

特倘行使否決權勢捱轟

法案在眾院和參院通過後，就會交總統簽署成法律，若他行使否決權，將招來兩黨炮轟。許多議員都期望他對俄羅斯保持強硬路線。
對於美國國會祭出新制裁懲罰俄羅斯軍事介入烏克蘭和干預美國大選，俄羅斯總統發言人表示極之不滿。

同樣對制裁措施表示關注的還有歐盟，促請美國在制裁俄羅斯方面與7國集團（G7）作出協調。事關六間歐洲能源企業正跟俄合作北溪2號天然氣管道工程，德國之前已警告，若美制裁波及與俄合作的德企，德國可能報復。

特朗普一直對「通俄門」調查行動極不滿，對於日前再被揭出司法部長塞申斯去年大選期間秘會俄大使談選情，顯然耿耿於懷，前日推文說「人人同意總統有十足的特赦權力，但何須用上，因為唯一的罪行是有人洩漏（針對我們的）消息」。他亦為本周要到國會作供的長子唐納德辯護，指他有坦白「公開（約晤俄律師的）電郵」；反而「騙子希拉莉將3.3萬電郵毀屍滅迹」，順道批「眼中釘」──「司法部長和特別檢察官為何不去查她？」

路透社/美聯社

侵侵

奶俄太監德國好難捉摸

之所以出現波蘭同三小國, 係因為波蘭同三小國呢四國仲要係比烏克蘭和芬蘭更反俄

釋出善意

[朱元帥mode]
波羅的海三國(愛沙尼亞、拉脫維亞同立陶宛)、波蘭、羅馬尼亞、芬蘭、瑞典同俄羅斯冰釋前嫌和好如初, 共同對抗共同敵人伊斯蘭勢力同對抗大伊斯蘭帝國.

波蘭、三小國同俄羅斯冤冤相報何時了, 三小國、波蘭同俄羅斯大家一人讓一步ok?
因為大家都係面對共同敵人大伊斯蘭帝國主義勢力, 同埋大家都係要面對自己國家出世率偏低而伊斯蘭勢力已經向東歐方向擴張既問題.

俄羅斯就必須完全放棄對波蘭和三小國既領土野心, 波蘭同三小國四國北約成員國就放棄部署侵既美國GPS導彈防禦系統

[/朱元帥mode][/quote]

德國、法國、意大利、荷蘭、英國、部份美國親俄親中商會同俄羅斯既新天然氣計劃搞得成, 三小國(北約和歐盟)、波蘭(北約和歐盟)就冇得再用賺俄羅斯既天然氣錢黎投靠美帝

EU divided on how to answer new US sanctions against Russia
U.S. measures could mean fines for EU companies
Western approach to Russia sanctions losing focus
Trump open to signing legislation, White House says
2017.7.24

美帝同俄羅斯合作反蛔教同反ISIS唔係唔得, 不過前題就係俄羅斯必須要撤底放棄虎視眈眈打三小國同波蘭(四國北約成員國)靚土地既主意

美帝同俄羅斯合作反極端蛔教同反ISIS唔係唔得, 不過前題就係俄羅斯必須要撤底放棄虎視眈眈打三小國同波蘭(四國北約成員國)靚土地既主意

諗來諗去只係得烏克蘭(非NATO同非EU)可以同俄羅斯交易

四大威脅
支俄北韓蛔

以拉脫維亞為例，身為從前蘇聯獨立，視鄰國俄羅斯為強大假想敵的小國，拉脫維亞全數天然氣都來自俄羅斯，其中 44% 天然氣用來生產 40% 的電力，這對拉脫維亞的戰略形勢可說相當尷尬，但是，據英國能源顧問公司 BVG Associates 報告指出，拉脫維亞的風能與太陽能資源，若是能充分利用，可發出兩倍於此的電力，或是，只要拉脫維亞與鄰國建立先進綠能電網，可從波蘭與德國購買風能與太陽能電力，2015 年，2 國的風能與太陽能所發出的電力超過拉脫維亞總用電的 10 倍。若拉脫維亞如此進行電力改革，對俄羅斯的能源依賴就大為減輕。

美國太陽能產業正在鼓吹這個新的想法，因為如果歐洲各國認同這樣的「太陽盾」看法，把軍事費用轉移一部分，用來繼續補貼促進太陽能產業的發展，那對即將面臨美國太陽能 ITC 補貼政策到期挑戰的美國太陽能產業來說，將可轉移到歐洲，又開闢一大片嶄新市場。

「太陽盾」成歐美對抗俄國戰略威脅法寶

歐洲一定唔會同美國癲
同俄仔反檯涉及能源問題, 唔講得笑
後果只會係歐俄同心對付美國
不過美國好多人反全球化, 有人陰謀想咁都唔奇, 包括侵侵本人

垃圾左膠，唔好激嬲邊個呀

德國基民黨唔係左膠, 基民黨算係右翼, 但德國(包括基民黨)就同俄羅斯有能源合作往來

親Trump派既新晉歐盟東歐成員國:
波蘭、波羅的海三國(愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛)、羅馬尼亞、匈牙利、捷克、斯洛伐克，維謝格拉德組織(波蘭、匈牙利、捷克同斯洛伐克)和波羅的海四國反俄組織(波蘭、愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛)

反侵派既老屎忽歐盟西歐成員國:
德國、法國、荷蘭、意大利和比利時

[朱元帥mode]
波羅的海三國(愛沙尼亞、拉脫維亞同立陶宛)、波蘭、羅馬尼亞、芬蘭、瑞典同俄羅斯冰釋前嫌和好如初, 共同對抗共同敵人伊斯蘭勢力同對抗大伊斯蘭帝國.

波蘭、三小國同俄羅斯冤冤相報何時了, 三小國、波蘭同俄羅斯大家一人讓一步ok?
因為大家都係面對共同敵人大伊斯蘭帝國主義勢力, 同埋大家都係要面對自己國家出世率偏低而伊斯蘭勢力已經向東歐方向擴張既問題.

波蘭和三小國就承認俄羅斯對烏克蘭東部以至基輔擁有主權.

俄羅斯就必須完全放棄對波蘭和三小國既領土野心, 波蘭同三小國四國北約成員國就放棄部署侵既美國GPS導彈防禦系統.

[/朱元帥mode]

侵成功俘虜埋三小國既愛心

麥凱恩都就黎唔o係度

真烏克蘭國家得Lvlv

俄羅斯(普京)既東方防線:
幾乎成個烏克蘭、白俄羅斯、哈薩克同格魯吉亞

美國同北約既西方防線:
波蘭、愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞

波蘭、愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞既歐洲防線:
西烏克蘭同烏克蘭Lviv

之後芬蘭同瑞典入埋北約
另外芬蘭同蘇聯(俄佬)打過1940冬季戰爭同1941~1944繼續戰爭